而家銀行係咪冇得唱 毫子 ？

問咗幾間都冇

有得唱
不過冇其他客去入毫子
銀行自然冇毫子畀你
佢哋會40/50蚊pack一包
如果你真係幾蚊都要
你叫服侍你位counter
畀哂佢櫃桶d毫子畀你

提早幾日打電話俾分行book

想要 1，2 毫子

me 2
罷鐵 罷八達通
入散紙d 1 2 5毫好快用完

食黃店 通常都齊到唔駛找